Tuli ette Johan Paal ja kaebas: temal on Johan Johansoni käest hobuse wahtimise eest 1 wakk rukkid, 2 wakka kartohwlid ja 1/2 punda lino saada, kui ka 4 rubl. kinni peetud palga raha, ning nöudis seda kätte saada.
Johan Johanson selle üle küsitud, ütles wälja: kui kaibaja 2 1/2 aasta eest tema hobusid wahtinud, siis on tema sellele köik palga wälja maksnud; 4 rubl. raha on tema kül körtsi wöla eest kinni pidanud.
Möistus: Johan Paal ei wöi midagi Johan Johansoni käest nöuda.
Peter Kripson XXX Peter Hendrikson XXX Kusta Iwanthal XXX  Peter Tork XXX
Möistus sai kohtukäijatele T.S.R. pärra a. 1860 §772-774 kuulutud ja ei wötnud Johan Paal Appellationi lehte wälja.
